(聽住先) 黃之鋒：「我地會做一世既異議者」

羅冠聰：不會放棄做人的目標
黃之鋒：我地會做一世既異議者

【即時】(14:23) 民主派回應周庭被DQ記者會。香港眾志羅冠聰指，北京政治紅線由港獨延伸至自決，這條紅線不單是劃在參選表格上，亦是劃在大家的腦上，告訴大家什麼不可說。

羅冠聰稱，他們為香港人爭取民主自由的決心，一定不會退縮。他指參選是一時，「無人會做一世議員」，在極權之下作為異議者反對不公義的事才是一輩子的事。他們不會為了一時的事，放棄做人的目標。

他呼籲大家不要放棄，他相信在建制之外亦可以有強大的影響力，「話俾北京聽，無論點樣都係會繼續行落去」。

黃之鋒稱在今日香港，青年抗命換來牢獄之災，當選則遭DQ，如今周庭更連「候選人都做唔到」。他指今次周庭是第13名被DQ的參選人，亦代表是DQ整個香港眾志及年青一代。黃之鋒指「無論我地入唔入到議事堂，但我地會做一世既異議者」。

羅冠聰 Nathan Law
黃之鋒 Joshua Wong
香港眾志 Demosistō
#獨媒報導

一世?

幾多人頂到呀， 吹到咁大?

咁梁天琦、陳浩天、賴綺雯、中出羊子、陳國強呢五個係咪人？梁頌恆、游蕙禎又係咪人？

9UP唔洗本

如果個政權倒左，另一個好既上場，係咪都做異議者

擺明反港共，吹呀

所有政權 都係邪惡嘅無 人監管嘅就一定會崩壞

機會幾大?

極權永遠比民主政權穩定。 中國同俄羅斯既政權比好多西方國家更穩定。

特別係極權主張反大愛反女權反弱勢， 完全迎合到人性。

成班人一係政棍， 一係有勇無謀

而家既反對派， 只有熱狗同鄭松泰比較可信。

而家既反對派， 只有熱狗比較可信， 其他人大多9UP唔洗本

永你老母咩
幾多極權政府被推翻？
幾多民主政權被推翻？

鳩嗡你就叻

佢意思姐係呢一世都唔會爭取到

如果呢句野由黃洋達， 鄭松泰講出黎， 我會覺得感動

由gphone 講， 我只會恥笑

屌，熱狗，笑撚左出黎

香港反共， 只有熱狗係有少少成功， 好似反水貨客

有咩好笑?

香港反對派中， 只有熱狗係比較有勇有謀有誠信。

黃之鋒指今次周庭是第13名被DQ的參選人
文盲睇下內文

話自己做一世的異議者，係咪姐係斜線支持中共做一世的獨裁者。中共聽到真係要好好多謝你。

你睇唔到蘇聯死得幾慘

熱狗淨係識cap 水仲識乜撚

你比人綁住紮撚住碌棍，你都會好撚穩定架

你個名好適合你

俄羅斯仲健在呀

蘇聯係衰在戈爾巴喬夫要攪民主， 葉利欽呢班大佬先決定反面。

熱狗搵錢， 係用在抗爭身上

鳳凰計劃咪係幫抗爭者

哦

你講捷克，匈牙利都話丫

蘇聯

家下俄記咪一樣玩緊獨裁

我係咪要笑？

鳳凰計劃 同足球果個一撚樣囉，垃撚圾，cap 埋d 水去左邊唔撚交代，你咁鳩幫熱狗，唔通

熱狗仲有討論價值？

你都痴撚線
唔做異議者又話人投共
話做異議者，又話人吹水

你講撚晒啦咁
繼續留喺連登指點江山啦你

樓主係咪笑鳩緊熱狗咋

含撚啦熱狗 死埋一邊啦

完了吧

一堆Show Blocked User 。連登越黎越多老鼠竇

啫係其實佢哋都唔預佢哋做緊嘅嘢會work

樓主熱狗
此post已完

Ha屌你老味個個都回就係回唔撚到我？

全世界封殺佢就最好

咪又係為cap水，吹到咁大， 捐哂份人工我就真係信啦 .

你覺得佢地成為當權者,一樣會做異議者?

比果兩個垃圾講我會笑到肚痛

cls 講緊乜撚野

俄羅斯政權得20幾年
支共70年
新加坡50幾
北韓60幾

有咩極權係超過100年？

我唔係話呢d 政權好快會完，但至少到而家，民主政權既歷史都係長d

樓上上上講既完全無根據